[好撚恐怖] 一句令你絕對心寒的句子

有飛機扯唔起

曼聯三冠王

樓主四隻手

夠鐘起身返工

生吞黑貓

穿左

我屌你老母 你老母俾狗屌

唔係叫你地一人一句牙

Ben Simmons下季能上陣
勒邦占士傷退 騎士衛冕機微
史提芬居里缺陣 回歸無期
快艇打入西區決賽 對決火箭
塞爾特人打入東決 與鷹隊爭總決賽一席
杜蘭特宣佈下季回巢
安東尼傳下季加入快艇
A米重返NBA
保羅左治被交易至湖人

nba狗係體育台

鄭松泰被捕

去完廁所冇廁紙

樓主有四隻手

😊

wenger out